如果有隻蚊吸狼人啲血

支飲管一插落去 血都未吸到 個傷口埋口 成支飲管即斷
咪呢世無得再吸血

咁又未必，狼人其實好撚廢，未必有你諗到咁勁
1. 佢地只係吸血鬼d奴隸
2. 佢地只有月圓之夜可以變狼人
3. 就算變左狼人，都係狼人姐，純物攻，識少少搏擊既話唔難打贏

詳見：

可能樓主講x men 果個

Wolverine比電影誇張左姐，其實你諗返佢只係deadpool多左合金爪，要對avengers4班人馬比人屌打啦，一槍打落佢個頭佢已經會失去意識，係佢恢復意識之前，搵美隊個盾果種金屬整個手扣鎖住掉佢落海底

真 佢連黑寡婦都唔夠打

宜家講自癒能力啫

用返樓上既例子，如果有隻蚊去吸狼人血，佢話隻蚊枝吸管會斷我就真係不敢苟同。佢肯定冇睇狼人揸日本刀果集，果隻去到有幕狼人同時比三條日本妹圍攻都比人插到周身刀，只要一日唔拎返把刀出黎一日個傷口都唔會埋口，又或者係佢既身體自己推返件外物出黎。返返黎隻蚊，只要隻蚊一路都唔拎返吸管出黎，佢枝飲管又唔會斷既，最多係不斷比狼人推返出黎囉，但同時隻蚊自己要用力吸無限血

不過人狼係不死身喎

狼人點撚樣會係吸血鬼奴隸呀？

隻蚊會成為狼人嘅一部份

how

狼人在速度、力量、敏捷、視覺、聽覺、嗅覺方面都大大加強。
就算你勁到好似泰臣咁都未必打得贏

速度：打擂台唔走得去邊，速度跟本發展唔到作用

力量：一隻狼的確力量係強，但你要留意，狼人係半狼半人，仲有一半係廢人，而泰臣已經比普通人強多我諗最少三倍

敏捷：一個做開人既人突然間要控制狼人既身體，一個月先得一晚，真係熟習到咩，用基本邏輯推理都知冇可能，最多咪比正常人敏捷少少，上到擂台未必台泰臣快

視、聽、嗅覺：理由同上，上到擂台泰臣一拳一隻狼人

你問得呢個問題已經冇資格同我討論落去，你連最基本既吸血鬼狼人關係都未搞得清

不死身唔係恩賜，係詛咒黎
狼人有一集就係比人用鐵根插撚住成個身加水泥扔落海底，死唔去最慘

點解你講嘢咁on9

係我眼中其他人何嘗唔係on9

如果狼人中左天照......

泰臣宇宙最強

果然係創意台

好想睇電影版 Avengers vs xmen

點解呢個post啲人咁無幽默感

On9仔

狼人同吸血鬼係誓不兩立

而且歷史上狼人傳說出現仲早過吸血鬼

你不如縮返入你老母個閪度啦